{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151110?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 웨스턴그레이스 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能で、男女同室での宿泊は3人以上の家族でない場合には不可能です。 チェックインの際にはフロントで身分証明書の確認を行っており、未成年者の宿泊も不法な疑いがある場合は宿泊をお断りしており、払い戻しはできません。 人数の追加費用は現場で決済され、3歳以下のお子様は無料で宿泊が可能です。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。 客室は禁煙で、無料Wi-FIが提供されます。 朝食は2023年10月17日からサービスが再オープンされます。 朝食は1階のThe Mugunレストランで7時30分から10時まで利用可能で、利用料金は大人10,000ウォン、小児(36ヶ月から小学生)は5,000ウォンです。 ホテルにはさまざまな公共コミュニティ施設があります。 シムパンシムパン洗濯室やマッサージ機、ノルモンノルモンキッズゾーン、シュモンシュモンブックラウンジ、モムニャンモムカフェラウンジなど、様々な空間で快適な時間が過ごせます。 斎室整備は2泊以下の場合はなく、3泊以上の場合は1回斎室整備が行われます。 駐車は無料で提供され、ホテルには機械式駐車システムがあります。 しかし、RV、SUVなどのワゴン車は駐車スペースが狭いので、外部の無料公営駐車場をご利用ください。 追加費用はすべて現地で決済され、再室利用についての案内もされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は3人以上の家族でない場合には不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはフロントで身分証明書の確認を行っています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊が不法な疑いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊も不法な疑いがある場合は宿泊をお断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はありますか？",
            "answer": "人数の追加費用は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "3歳以下のお子様は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつから利用できますか？",
            "answer": "朝食は2023年10月17日からサービスが再オープンされます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1階のThe Mugunレストランで7時30分から10時まで利用可能で、利用料金は大人10,000ウォン、小児(36ヶ月から小学生)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような公共コミュニティ施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはさまざまな公共コミュニティ施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワゴン車などの大型車の駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには機械式駐車システムがありますが、ワゴン車などの大型車は駐車スペースが狭いため、外部の無料公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "斎室整備はどのように行われますか？",
            "answer": "斎室整備は2泊以下の場合はなく、3泊以上の場合は1回斎室整備が行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはシムパンシムパン洗濯室やマッサージ機、ノルモンノルモンキッズゾーン、シュモンシュモンブックラウンジ、モムニャンモムカフェラウンジなど、様々な空間があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 673
    }
}